蘋果做乜鳩...

講英格蘭嘅報導隔幾篇就會話 /全城力撐/香港人撐三獅/無緣殺入決賽，港人梗係唔開心/

你話 /大多香港人熱捧嘅英格蘭/最多fans嘅英格蘭/ 咁都無咁嬲，攪到睇多幾篇報導後以為自己唔係香港人

睇嚟無乜人同意

睇得/有啲/辛苦

重組句子練習？

你UP 乜

1999